# PhotohoShariki

PhotohoShariki – лабораторная работа #5.
Выполнена на Kotlin студентами Голенко Вадим, Крутик Никита, Кабоскин Никита.

# Документация

<h3>Галерея</h3>
![Галерея фото](docs/1.jpg "Галерея")

<h3>Подробная взаимодействие с фото из галереи</h3>
![Фото](docs/3.jpg "Фотография")

<h3>Интерированная камера</h3>
![Камера](docs/2.jpg "Камера")

<h3>Функция "Фильтры"</h3>
![Фильтры](docs/4.jpg "Фильтры")

<h3>Функция "Режим наложения"</h3>
![Режим наложения](docs/5.jpg "Режим наложения")
